美哈佛權威天文學家：外星文明2017年來過太陽系

發現地外智慧生命無疑會是人類歷史上最具顛覆性的事件，但若是科學界決定集體忽視恐
為地外文明已然造訪過的證據，又該如何？

法新社報導，美國頂尖天文學家羅布（Avi Loeb）新書便提出上述假設。2017年一個不明
星際天體快速通過太陽系，羅布就主張，這個天體擁有高度不尋常的特徵，最簡單且最佳
的解釋，就是它屬於外星科技。

咁又點 幾時核平支那豬

問下nsa咪知囉

係喎之前侵又話解密既？

五毛PR, 善用起底功能。